各位已為人妻既入，求意見

我今年35歲，有1仔1女
老公大我3年，佢好本事我唔洗返工睇住頭家就得
但因為咁佢成日唔得閒返屋企
返到黎就食同訓，莫講話行埋啦
連傾句計都少

為左冇咁悶
小朋友返學個陣我就去做下運動上去興趣班
然後我識左佢
細我8年，好陽光成日笑，又高大
身型又好
我地真係好投契
直頭有相逢恨晚咁既感覺

本來我地相敬如賓
佢當我係大姐姐咁，我又多左個細佬
但大家心裡好清楚唔止
最近打風老公唔係到佢上左黎幫手整防風個d
就發生左關係
我先發現自己過往錯失左幾多
簡直係未試過咁難忘😳😳😳

但佢只係一個文員仔冇可能畀到而家既野我
我知自己唔可以咁樣
有冇sis可以教下我點做
呢d事實在唔可能同現實既朋友分享
希望各位sis畀下意見

心急人上

臭閪

我發覺你成日mon住連登

Btw有小朋友就咪撚搞呢啲野

香討？

繼續咁 小心d就得 做足安全措施

打風你啲仔女唔使返學喎
佢哋睇住個男人屌你？

起底>負評>上一頁

打風係打風個日先整 ？

扯左more

小朋友個陣跟學校去左遊學團
我一個女人仔邊handle到
咪叫佢上黎幫下手

請善用起底功能

唔好諗一齊，大家開心就好

老公係身材走左少少樣，頭髮有d稀疏既愛回家舅父咁

佢就有d似姜濤個樣咁似韓星

佢ai黎
類似skynet
唔使理佢

Sis
Beautyex

我同個女網友share用

你開心就唔好諗咁多，佢唔會破壞你婚姻就ok

著名會然費蘭尼都唔sick真係好打有限

0/10

晴報記者

識埋我先講, 到時你又會覺得原來錯失更多

PM ME

小妹都係咁上下情況
老公成日出 trip 唔喺到
做 gym 識左個男仔
之後就......
覺得對老公唔住
但成日唔得閒陪我我真係好寂寞

你老公都係賺錢為頭家 你覺得佢無時間陪你 你要同佢溝通下 你諗下你d仔囡... 唔好因為一時新鮮感放棄頭家 回頭是岸

sis我明，我46都成日掛住做野吾理我，我都係逼不得已先搵其他男人

我老公都係

好正常

人生就得一次緊係trytry佢
Sis唔需要理人點睇 最緊要大家開心

冇問題

你唔洗諗 我係個後生仔
獌狗死開撚d啦

利申：利既粉

都可以揾個人陪

啲打手自製文

Copy & paste?

通常關係發生咗幾次就冇下文架啦

佢次次秒覆，人生應該淨係得連登

我買老公九成係外面有第二個

成班男人

建議搵埋老公3P

小妹都系😔

華大夫？
X夫人？

點解d波台狗成日都咁閪無聊

請起底

sis 記得戶日同層樓有名先好離婚

睇住咁多位手足齊齊變身人妻真係好震撼

呢張圖好中

，，

放多s你老公既相係屋企、床頭呀咁，條仔好撚high架

出軌都黎求開解
又唔係比連登仔排隊屌 咩世界

垃圾波台膠人黎

波台狗見一隻block一隻

佢7x24 mon住慘撚過返工

其實無野擔心，各取所需，你自己滿足玔，新仔又唔會同你結婚，玩夠就會離開，老公又唔會點理

又係波台狗出膠post

2

個po開係波台
你入黎留言算唔算波台狗

佢只係一個文員仔
😱😱😱

你邊隻狗眼見到我求開解
我求意見
中文差就學啦

我幫連仔做野唔洗通知你

我屌你個閪女人
你老公成日番工就係為咗可以養起呢頭家，希望你唔洗辛苦。
你老味走去勾佬，有無搞錯呀，然後同我地講後悔？
老實講，係咪老公唔係屋企陪唔到你，就成為你勾佬嘅籍口先？
恨錯難返呀老友
實迷途其未遠，覺今是而昨非。
離開呢個𡃁仔啦，你仲有機會挽救㗎老友。
試問有邊男人唔咸濕？老公屌緊你個時咪咪迎合下佢，含撚個時咪追住嚟含。你老公就覺得好撚正，食過番尋味㗎喇。

屌，起完底，發現認真咗

個西要防風所以搵野塞住？

重作唔該

波台狗 我出返去先

你真係冇用

一定又係beauty exchange 抄過嚟
個度啲女全部末期港女癌

又block 件假膠

On9肥絲大隻

咁快手

你純粹閪痕想搵小鮮肉滿足性欲啫，條仔一樣都係咁諗，你唔好以為佢真心愛你呢件老藕下話

點都係男網友
講大話都講好啲

唔緊要啦你老公應該都係出面屌吾少女

夫目前妻啦

笑左skynet

唔驚，作為男人話你知你適當玩下唔比人發現其實都接受到
當係娛樂下姐

咁你做咩呢
講完結婚誓詞 轉頭腿張開比第個男人播插
你想我點睇你 咪雞囉

返高登啦

。。。頂唔順都要回一回覆

係咪睇得AV多 ， 唔好睇太多啦 假架

我又要我又要

樓豬趁早離喇
做左雞 比左綠帽老公戴既
希望你念在你老公養你做雞既情分上 唔好再比綠帽佢戴喇
Btw...如果樓豬仲有人性既麻煩離左婚唔好攞贍養費
費事到時真係禽獸都不如

費蘭尼

曲線引人妻post??

樓主gay?

又block一隻

人地幫幫連狗打工嘛

好肉痛！！！
唔好好唔好？

逐個post逐個block，block晒成個台啦傻閪

要幾on9先會講呢d

你咁叫連仔信唔信我禁你言扣你分？